摩佬為死守辯護關碧咸咩事……？

【體育】曼聯以0:0守和西維爾，領隊摩連奴的主守戰略備受質疑，他卻無視批評，強調所有球員要守戰術紀律，又謂會問前曼聯球星碧咸，此話何解？

曼聯周三在歐聯作客西維爾，踢來一副死守格局，連攻擊重心阿歷斯山齊士也不時回防，最終出現射門次數遠不及對手的數據，那是6:25。儘管如此，摩連奴賽後一副闊佬懶理的模樣：「在英格蘭，有些人說翼鋒不該防守。下一次當我見到碧咸，我會問他『大衛，你在曼聯出任右翼時，當對方左閘出擊，你會望向觀眾席抑或追趕那傢伙？』我會這樣問碧咸。」

「所有人都知我與堅尼及史高斯並不友好，但我會問他們『當你的球隊失去腳下球，你會回防抑或在場上步行？』」摩佬續說：「當一支球隊控球在腳就進攻，沒球在腳就防守，就是如此簡單，所有球員都要守戰術紀律。」

他指出0:0的戰果不好也不差，而被問到保羅普巴後備上陣一事時，摩佬繼續妙語連珠：「我賽前接受BT訪問時，4個問題中有3個是關於未派落場的保羅，這有點兒奇怪。如果我是你，會問曼聯領隊是否同意麥湯米尼表現出色，而我的答案會是：是的。」不過他亦補充普巴入替受傷的安達靴里拉後，為球賽注入一些質素。

咁佢無講錯，踢翼真係要返黎防守

佢係想講獌狗唔係打死守
而係俾人㩒住嚟屌又攻唔到所以睇落咪好似死守咁囉

beckham都唔會衝到咁前 唔通佢爆入禁區咩 企得後自然夠快夠體力防守啦